【果迷注意】升級IOS 12.1 iPhone X過熱爆炸

iPhone X出現過熱爆炸事件，美國華盛頓一名用戶周二在Twitter向蘋果投訴，其iPhone X於升級IOS 12.1時過熱爆炸，並附上爆炸後的圖片，可見機身嚴重損壞。事主Rahel Mohamad向網站Gadgets360稱，出事iPhone X今年1月買，使用以來一直未有出現問題，而於升級進行時，其iPhone X接駁著原廠的充電器和充電線，更新完成後，他拔掉充電線拿起，但太燙手，他立即放下，未幾機身開始冒煙，並且起火。蘋果已要求Mohamad將iphone送回給他們檢查，又指無收到iPhone X廣泛出現過熱事故。有人揣測是鋰電池有缺陷，引致過熱

用家問題

無事喎

無事

睇下條友個名
識爆炸有幾出奇

個別例子

自己個部未爆一定話係個別問題 到你個部爆個陣記得都要保持信仰

你同3星狗講好過啦 Note7咁大鑊都仲大把人用3星機